放唔低？

有時都唔知係放唔低定唔甘心
明明已經好投入喺段感情到 但個結尾都係衰到仆街
好多嘢講過一齊去做 去旅行去露營 仲有好多好多嘢
但結果一樣都未做到 就變返陌生人

人生就係有好多遺憾 遺憾相愛嘅時候 冇好好咁把握